［有一張圖］我響何志平樓下 大家有無野想同佢講？

其實響出面望到𥚃頭環境都算唔錯，美國對佢算係咁啦

轉倉或者去第二度呢，就要行呢條鐵籠橋

死得未

識唔識一個跑得好快既人

何同志辛苦了

係就坐耐D啦，咁難得黎到美國
中共係照佢既一早就拎班蝗響門口叫下口號扮下野支持

小明
何同志跑快小小，30秒就入到唐人街啦
個個都唐人樣班警察識鬼分咩

希望佢收到你既祝福啦
（馬會有無派人多謝佢？）

大叫何志平

何同志一路好走